如果香港搞個中學MMA

我買重高雷

高雷回哂塘

蝻亞仔

我買柴灣拉脱維善

新界區:

1. 大埔區
當年佛教三寶合為一家獨大,慈航慧遠,大埔稱霸

2. 元朗區
一向以陳震夏稱霸,但近年有異軍突起,如茂峰法師,馬振玉出面有個足球場黎操,郭一葦,元朗天主教,伯特利亦引入南亞人士幫拖,所以元朗而家都幾撚好秋D友.

3. 北區
北區最強一係定係新界喇沙, 唔撚知就睇報紙.入面金錢村成班圍威喂打撚到你冇得嗌救命。另外陳震夏不能睇少,排第2, 至於基新,粉嶺官立,上水官立吸毒多,打架廢, 至於鳳溪轉左型,唔再打架,升左BAND 2, 保良局馬錦明就興打野戰.唔打架.

4. 西貢區
西貢區係新市鎮多，冇南亞幫，冇新移民幫, 比較純,以天主教鳴遠獨大.

5. 屯門區
近年馬登引入大批南亞幫.係屯明稱霸,力壓釋慧文,李琳明,譚李麗芬. 蔡章閣見到馬登咁成功,近年都不斷引入南亞幫,希望力保屯門第2

6. 沙田區
就亂咯..董之英人強馬壯個個腳力足, 台山商會,曾壁山亦係武鬥勝地. 明愛馬鞍山長期困獸鬥,但兵力不足..另外樂道,朱敬文,邱金元不能睇少. 潮州公會馬松深準備殺校收得皮

7. 荃灣
荃灣紡織會,呂明才,李炳,姚連生稱荃灣四惡霸, 警方試過派 X 底 入呂明才, 結果條友俾人追撚住成條象山村咁斬.. (上斜,跑撚死人..)

8. 葵青：
陳南昌,伍少梅,棉紡會,明愛聖若西, 惡撚晒。但李惠利,鐘榮光(D人惡撚到要搵鐵欄維撚住) 獅子會,燕京,葉紀念,循道,西離天主教, 圓玄都年年有CASE. 講打仔18區葵青最人強馬莊.
50
2
#2斬碌鳩落黎 • 2017-7-22
九龍區：

9. 九龍城
聖匠中學一間獨大

10. 官塘區
高雷近年並非獨大，地利亞不斷引入南亞人, 朱石麟亦開始要老師做沙包俾老師練功,望提昇實力 , 迦南開始有進步, 普照,利瑪竇,瑪利諾開始力弱

11. 油尖旺
成班MK仔,搵食多,打架較少, 當然港九潮洲公會,諸聖較強, 當年港九潮州公會生物科主任楊SIR仲兼任打手訓練, 另外新民三育近年並都不斷加強培訓

12. 深水步：
南華，廠商會惡撚晒, 自己GOOGLE 下NEWS 就知. 年年出事。中聖,惠僑,地利亞都唔弱。呢輪英華妹黎左深山步讀書,呢區多左雞同爭女事件,成日打架.

13. 黃大仙
就傑咯： 扶輪，龍翔官立，王仲銘，卜維西, 余近卿都係強人.近年王仲銘同余近卿都推行老師擔當沙包訓練.

你當我地死架

明愛神

正所謂瘦死駱駝都比馬大
你地廢物當我地高雷死架
第一武術學校當之無愧
係近排小心班蝻亞囝

唔好輸比人地外援蝻兵

回帶西 懶係有創意

都幾撚犀利識晒咁多區
作者係咪做戰地記者

做體育版